已all in 1137 HKTV (13)

就變苦主區

信仰我是有的

一早叫左大家少注

可以溝貨

已all in 1137 HKTV (13)

大家推返老皮呢個